(虛心受教)有冇手足可以教吓追女點打逆境波

長文不過希望你地睇晒佢

講吓背景先
我係日本讀緊art 有個心儀對象

我21 佢就快25歲生日
(堔圳人 不過唔係果種低賤支那種)
因為跟學號坐 佢坐係我隔離半年
佢係好斯文 又少少怕事果種女仔
但係10月前因為其他原因唔想出社交圈
加上性格內向到仆街 佢又唔係主動識朋友既人
半年內同佢講野基本上少過十句
平時只會留意吓佢啲習慣同興趣

但係上個月開始突然覺得好撚孤單覺得好想要女朋友
就諗不如試吓開始認識吓佢
Lunch主動開聲撩佢
雖然唔算特別情緒高漲 但都覺得佢有enjoy識到新朋友
然後就交換line (佢話line開完冇用過乜濟)

到夜晚比隻自信鬼上咗身
又受到班兄弟唆擺
覺得要同佢交流吓
簡單開場白後就問佢瞓咗未
咁我覺得正正路路 冇乜問題掛
佢覆 “未啊，做咩” 咁樣
我on9仔諗都冇諗講咗句 “冇野，食緊飯?”
一野就比佢已讀咗
當堂嚇到鳩縮咗 (睇返熱門個溝女po應該係意圖太明顯)
諗緊之後見到佢點算
之後頭一日都老老尷尷
過一日又好似冇事咁lunch傾吓計

如事者過咗兩星期我又line佢諗住傾學校啲event
總算有覆 不過好hea
然後過多幾句 直情睇都唔睇 第二朝先已讀
唉屌 第二日佢又扮冇野 仲識say hi 撩我講野
(我明既 應該係費事咁薑或者禮貌上同我講吓野 )

過一星期 萬聖節 我又出事
今次連睇都冇睇

我知道我已經冇可能得米
要識做唔好搞人
有冇手足唔會叫我收皮同換目標
教吓我如果我仲想打落去可以點 ？

冇得打

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

不暗強

25呢個年紀好難會睇上21
又會比人笑

你拖得太耐
其實你d frd冇教錯你
拎到聯絡方法當晚就應該撩佢
不過你講既野太無聊

試下推多口下次見到佢直接約佢
約唔到就

點撩法

可唔可以講下 佢之後已讀你 你係同佢講咩
又係問做緊咩?

溝到都唔好帶返香港
廢事多隻蝗

讀art果啲都係神神化化既失敗者
讀唔到又唔肯出黎面對現實
咁既心態
溝女失敗係整定

洗乜咁在意 已讀不回呀屌

其實溝女真係好反智
當你表現到自身既優點
吸引到女性,令女性對你有好奇
又或者對你有好感
咁自然就會熟到
試問三唔識七走去同人講野
刻意得黎會令女仔有防範之心
咁你基本上就收得皮
建議樓豬依家唯有欲擒故縱
扮到對佢無興趣重新吸引番佢注意
令佢覺得點解突然間又唔搵佢
同時你要show 到你自己既優點
例如佢鐘意咩你就要向果方面入手
咁佢自然而然就會想同你有進一步既認識
對手係姐姐你用以前on99溝mk妹既方法
只會弄巧成拙,一個女仔真係對你有意思
就算你幾撚on9都好,佢都會覺得你可愛
反之，自己諗啦
唔好以為女仔就一定唔會主動
係對你有feel,佢猴禽過a片女主角添

又嚟
唸口黃咁唸

睇嚟好憎人讀art喎巴打

受教了
但係要點搵位show off自己

屌我溝大陸雞又好乜都好啦
有冇人啊

大陸雞，比錢咪得囉

你有咩興趣 強項？

強項真係冇
要夾硬講就係每種技能都識啲啲
同埋記性好

興趣係運動同打機